Twitter, Reddit 網戰教學

全部人一齊去接任打網戰

Twitter教學
特別嗚謝整左Twitter Help呢個bot嘅偉大手足

Reddit教學

光復香港 時代革命
呀！！！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

6/10

推！

Push

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

想問下一開始係哪位置search＂Twitter Help＂？

推

支持

joined
當新聞睇完再retweet share

721 811 831 101 新屋嶺

已入

bot link?

可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？